作為一個90後，見到大家屌00後覺得好安慰

比人屌左咁多年，(特別係豬sir)，終於輪到我地做老屎忽啦

我唔係話針對幾多十後，不過而家比人屌果班係00後黎

過多幾年咪又系我地00後既天下-.-凸